日本Luna sea 吉他手Sugizo都出聲撐周庭

日本Luna sea Sugizo都出聲撐周庭，但好多五毛
一齊入去幫拖

push

推

周庭 鐘意嘅Aimer, 呢單嘢一粒聲都冇出
為咗 上海live, bilibili live, 唔講得
她需要人民幣多於一切

sugizo佢係好留意時政文化
佢之前先叫日本年輕人學香港咁唔好政治冷感

周庭bb影響力真係好大

好想睇多d日本藝人出聲然後d小粉紅又心碎

今晚煲 Luna sea 同 x japan先

Sugizo
好鍾意sugizo拉小提琴，當年睇xjapan hklive 佢小提琴加林生鋼琴

好撚多五毛

Aimer : 支持中國

細細個已經聽Luna Sea Sugizo真係好撚型

草蜢

用草蜢同佢比？

i for you

草蜢，笑了
多謝提供笑話